香港有啲咩電影系列係大家想繼續出？

賭神
黃飛鴻
古惑仔
最佳拍檔
無間道
暗戰
警察故事（唔計保安故事）

有冇有冇？

精裝追女仔

陰陽路

一定要有雷宇揚搞gag

黑社會
PTU
逃學威龍
倚天屠龍記

那夜凌晨

墨攻，赤壁，關雲長

唔講 倚天屠龍記 會比人屌㗎

關雲長咁撚垃圾仲出

英雄本色

大隻佬

七擒七縱七色狼

唔撚係呱

表姐你好嘢！

家有囍事

半斤八兩

賭場風雲系列

呢個有得做

暗戰如果又係2既水準
真係唔出好過出

2睇到屌屌聲,萬能魔術師now you see me低級版

監獄風雲

李連杰加金寶湯

起碼拉呀星

龍咁威

谷德昭無乜貨,惡人谷麻麻地

爛口張三豐